[I/A/PC]Shadowverse闇影詩章[26]

官網

iOS
AN
PC(steam) steam://install/453480

所有卡牌資料（中/英/日）

日本攻略網
日本攻略網2
中文情報網

新卡包PV

劇場版Fate/stay night合作PV

新手參考文章

新卡情報

連登對戰交流谷 歡迎加入

私人房任

入人房=快手打贏佢
自己開=跟人格式打 自己用吸血自傷卡快快手手自殺

標題都無會唔會HEA左D

用緊主教爬分

是旦啦，玩開就會玩

山本寶寶隻新驚幾時出

睇巴哈班友之前係咁批評主教

唔知
pad 都冇玩大半年

主教俾宙斯死靈屌打
隻宙斯一出，機本上打唔入

完全無見過露娜

但依家想玩主教都唔得
主教變紅水教

keep住三季白雪公主同守護神用到所以唔係好覺要用好多紅水

拆舊卡
淨打 rotatio 算

主教算少啦
岩岩睇下皇家牌組諗住組套
心諗D虹多撚到呢

屌 之前星爆課勁多都抽唔撚到
今期hea9抽都中月兔 都唔玩主教

見親都比佢屈無限宙斯

d龍撚個個成手灼熱之嵐

之前送ac俾個巴打仲係咪到

中段就放隻宙斯，機本上都好難頂

雙巨象既威力

Hi係到

以為棄左

上面個個係你黎？

唔係,我冇咁高RANK

個私人對戰任麻鬼煩,同一好友只可解一次,又要上返gamewith搵人打

抽到1000金

其實用巴哈搵人唔錯(廣場聊天室(Beta))

係咪等多一陣先抄deck好
個deck局好似仲未定
(我知職業已經定咗T0皇)

用其他打皇又唔覺得好撚勁 可能太多人用多on9

其他職業都係,好多其他deck

最近玩返
有無咩卡組抄下

好多職唔夠清場卡用比佢鋪死
張黑白女王0cost送2張又係on9
張黑女王勁到

出左新卡包後繼續用機械造物復仇穩定爬分
打過唔同職既新牌組，唯一只係輸過新果張法土印虹卡
7turn一出場就疊到18/18嚇撚到呆左，即使解到都救唔返

屌你老母真痴線
零成本比兩隻大怪你
nerf啦屌

有冇 deck 分享

白女王可以夾炎將
黑女王防AOE
依家D皇D補牌都唔洗點放瘋狂鋪係咪ON9

幾過引

留意左下角
失誤左兩次計錯數，唔係既話應該唔洗贏得咁驚險
打過幾場新版皇家deck
個人感覺創造復仇只要有機械可以一戰你地上面討論緊果副皇家deck，反正都係鬥撞鬥鋪
至少我撞得多仲可以OTK直接收頭

抽唔到降神已經收得皮啦
依家副皇咁多張鋪得又唔缺牌
講穩定已經差十皮啦

係架
但我唔想用毒癗deck
而且冇咁多水合

兩個主戰都抽齊

屌你摩擦力

我反而留意既係做咩指定系列仲有空天妖

課左幾多！

好似幾正
有冇list

是旦組

阿波羅D十抽真係痴撚線,下下3-5張虹

睇ack玩自傷吸好似好撚好玩

低能
輸成千分

on9巫師張423個15 cost好撚難疊，疊到都已經就輸，用咗勁多水嚟合

二揀一同體質來講 張卡真係好撚廢

我都合左3張但好似太慢用唔黎，多數用 大奇美拉斬殺
有時揀抽牌算

天盾咩效果都比佢食哂真係好on9 想玩下天狐又係咁射佢0 龍果張又係比佢卡住 根本玩唔到

龍果張 10 10 10 先 on9
人地出永遠秒殺
自己出就永遠做唔夠 10 個任

steam版話我連動左第個PC 明明冇搞過，依加搞唔掂冇得玩pc

十場起碼遇7次皇家

剷咗佢再開應該冇事

試過唔得

(唔知係咪)
瀏覽shadowverse檔案
之後第一版會見到SaveDataDeleter
試下執行
應該就會清曬data

都係唔得 btw thx

唔係喎我得喎= =

開多個steam ac

都係唔得 我放棄啦

你應該開過DMM版，要係DMM版果度剷左個ACC先

好憎復仇者d創造物
但用種獅教之後 以其人之道還治其人之身

爬分好慢
合快吸好唔好？

有冇配置參考

唔卡手 低紅水 但前期無神殿就

無神殿都可以靠鹿+護符
from 巴哈
係幾好玩

有鹿應該好打d
有過牌同減cd

夢のOTK

之前用中立術打rk連續十場主教輸曬

隻game幾時先會有合作

cy最近出左套動畫 馬娘 一陣同呢套合作就搞笑

個私人對戰獎勵日撚日都係1個卡包

左上入去拎

獅子好好玩

見到皇家好似唔差 又玩番下先 有冇之前個LINE GP LINK?

咩好似唔差 直情毒瘤

紅水有限，諗緊整毒瘤皇定教會好

爬唔倒分

好似真係好難爬咁 皇係勁但係都唔係早依幾季咁壓倒性

好撚後悔合咗巫師423 屌你呢嗰版魔力增幅冇得玩

有冇人中50萬

50就有份

主教張將同名手下消失嘅法術好好用
啱啱打隻法佢一回合放兩隻77出黎 之後比我一野消失哂 勁爽

回坑
而家T1 係咪皇家 主教？

打左十幾場，keep住M區零分

打左6000BP 得400分 T1 DECK都升唔到 好難玩

我玩落聖獅教勝率OK 又夠平
1453BP 1005MP

個場得3個位 成日覺得好易卡死自己場面

最穩定應該係教會主教

打一場好慢

咁都慢 皇都唔係快得去邊 仲要唔係幾穩定 最快咪復吸

削血吸我見親都輸
合又貴貴地，可能自己用就冇咁勁

夠復仇慢？

咪係，快極都要9turn

有冇建議 硬係差少少野

玩落就覺得哥利那收頭仲多過妖龍

有冇t1皇家可以畀我抄
個個網我都信唔過依家

有d人落鳩文有d落3劍士

呢一副得唔得?

新手想入坑 好耐以前玩過下 見到淘寶200幾蚊有得抽300幾下 買唔買得過

新開局都送好多抽下
建議你開黎試下岩唔岩玩先

以前玩開主教 唔見左ac先無玩 刷左幾次首抽d卡都散修修咁

老實講，垃圾game真係1蚊都唔想洗落佢到

on9仔 冇疾走係手都夠膽BM我3次

Last個Turn見佢諗左十幾秒 知佢冇TOP DECK 疾走 即刻BM返佢

又中ELF 想要主教

無必勝把握我都唔會bm

有必勝都唔會BM

Portalcraft 人地用就神抽 turn turn 解場
自己用就幾下俾人 KO
都 on 撚 99

除左你D錢多得濟之外 呢隻GAME 一蚊都唔值得比

都依然係先手verse

言靈點清,唔洗進化詩人都無野清到佢
又無審判又無巴哈

一直以黎最憎既唔係毒瘤 而係先後手既差距 屌你老母一抽到後手即刻想左上角投降

咩deck夠打主教?

順手嘅主教

打後手除非對面卡手，如果唔係就唔使旨意贏

琴日係咁連勝 今日係咁連輸

屌那聲巴風特張垃圾卡係咪有詛咒定隱藏效果
巴風特抽巴風特，再扔都係抽巴風特
垃撚圾

用主教後手都好勁WO

求解釋黑女王的入場曲
好似用到法典 咁7費貞德係咪清唔到場

唔食法術傷害可消失可破壞

主教仲勁過皇 先後手都有得玩 又成堆抽卡

張2費護符同鹿好實用

今期冇乜卡解大怪 放張疾走已經屈到仆街 又多解場卡慢慢玩

朝早合咗3隻鹿玩主教 啱啱見夠100蚊抽一抽就中咗隻鹿

復仇1c3攻突進同埋張加速裝置真係on9既極置

嘩屌原初咁撚勁

唔合唔會抽中

好在一早中咗

合主教玩合唔合白雪好，下季就退。。。。

要玩主教，兩個版之前就要合啦，而家算啦

下季退諸神關白雪咩事

原來搞錯

記錯左

成日合左啲垃圾deck 巫師423 妖精精靈龍

睇定先，改版頭一個禮拜我都唔會合住

垃圾game咪再比後手我得唔得

連續後手 見到對面一張牌都唔換就想直接投咗佢

唔夠時間

解個日任，用左幾場皇家，場場比人bm

皇家張222虹好用？
見個個放但除左比亞瑟拉出黎冇見過人用
同埋仲有冇人放212抽牌果張金卡？

係咪玩緊同一隻game

老老柒柒真係好少用到

我成日見用黎夾炎將同後期比佢收頭

我好少見到人放出黎 自己用都好少機會放出黎

5費幾好用wo,唔係見法師就見佢

212 係咪𤫢 我放兩張
但前期好少用爆能廢時蝕節奏
不過都係睇情況 手上有高文又無亞瑟 場面本來贏少少我都敢爆能既

見巴哈d人話low
但原來真係唔放都夠牌用

我見既希望次數多過絕望好多喎

如果你成日可以準時上手亞瑟真係可以唔放
不過我唔係天選之人

多得張黑白女王,張魔彈都好撚勁
大部分牌型都對應到

我用親次次輸到 PK

好撚爽

復仇都咁快?求deck

吾皇

復仇者先手真係好勁，每一round都清對面場，進化點都慳返

茨の森

好在未遇到主教同妖精，遇到就仆街。

張教會真係好撚on9

復仇今季係幾好玩 不過好傷腦

CYG:先後攻勝率平衡

我體感得主教係後攻都易反cup 其他真係比人禁住黎屌 特別係依家d快攻又開始出黎

中速妖咁Q勁但係冇乜人用咁

張血統之王係咪ON9 6pp1rd比佢打左16血 做乜柒

試過唔記得6定7pp比佢otk

山本寶寶隻新卡驚出左 希望好玩過sv

好垃圾咁

推

賣下賣下，賣哂所有舊虹卡舊金卡

其實仲有幾多虹卡有用
非州人抽唔到新虹

我淨係留番 rotation, 其他全拆

有冇巴打玩人偶軸復仇?

合左，太廢冇玩

下 幾勁wor

Show黎參考下 我咁岩抽到三張新虹

創造物勁幾倍

睇人用就勁，自己用成日輸

利申：我廢

人地用親要咩有咩 自己就卡手卡到

試過打到 T8, 死得兩隻創造物

一波收唔到頭就等死

點解我一用復仇對家就會係妖
係咪set好咗

抽唔到2巴啦都係比人打到變on9仔
利申 試過

一出既話復仇者即刻變傻仔2rd企係到乜都做唔到
對空射擊收返又再出

呀波羅個生放送好撚垃圾 都冇心機玩不如咪玩啦

三費個護符其實麻麻

屌你老母呢幾日剩係玩左一場復仇
第一場就撞精靈 對面一放荊之森我就乜都做唔到

而家個版本係咪都仲係咁唔穩定
唔係好鐘意比meta帶住玩
p. s. 棄坑左幾個月

呢d game一世都會比meta帶住玩
你等meta番去你到算啦

呢版好似算係最正路 無以前咁誇張

起碼乜都玩到 見人淨係用龍都打到gm

都叫做係呢半年~一年以黎最好既
雖然都係冇心機玩

用任何 deck 都輸到仆街

我覺得技術含量高左 冇得鳩掉 所以呀波羅條柒頭一唔專心就會係咁輸

佢依家真係好撚多MISPLAY

琴日睇左兩場已經唔想睇 都唔知佢做乜柒 又唔估人地咩牌 自己又係咁miss

好多時都係焗輸，唔關點出牌事

利申：我廢

你睇過elf廚就明

玩 Giant Chimera 型下算

第二場完全唔明點解禁忌進化唔係打面
打面既話剩4血 下rd4傷疾走岩岩好

阿波羅依家係每條片都一定有MISPLAY
尋晚玩復仇者又係唔記得左機械降神同加速裝置可以回返PP
唔知係咪之前玩DDLC同FNAF嚇到失左智

根本就唔想玩,但最多人睇係呢隻game

一包中兩張

又比人屈宙 好撚on9 明明應該好難抽但係對面次次都中

運滯唔好爬 rank

又幾好玩

好明顯又係冇出錯牌，零技術淨輸運

廢 game

屌你老母弱智閪先攻GAME
比快攻拎到先攻根本就無撚柒得打
屌你老母咁多季都係唔撚搞好個先後手問題 成日係到打飛機話咩先後攻勝率已接近平衡
食屎啦傻閪

有冇專家解釋下點解對面殺我永遠都係啱啱好？

連續四場教會內戰抽後手
連續四場對面準時 737 storm 連發兩次
連續四場對面準時 T9 出 988

連續四場一模一樣咁輸既機會率係幾多？

岩岩打主教比人TOP DECK天騎3連發

最頂癮係對面出 737 時得兩三張手牌，之後連出
我爆手牌 半張 737 988 影都冇

尋日dl返落黎玩
之前玩開跳龍 好多新卡有冇邊d一定要有
皇家青蛙仲有冇人玩

好耐冇玩
而家個個咩rotation同unlimit係咩黎

rotation 唔俾用舊卡

if you can't beat them join them

咁而家興玩邊個

快 還要更快

指定神之盾係主教內戰有無用

點會冇 大家一齊出天盾佢打4你打10

試晒教會 言靈 龍都係得3勝
一轉毒瘤皇就5勝

蝗家

合到破左產,想玩貓吸都玩唔到

想合耶夢吸 不過驚比快攻強姦

乜都係比快攻強姦 2巴啦都頂唔住

甲蟲王都叫有得射下潛伏
其他職真係等食屎

2巴啦係邊張 ?

快攻一多先後手個問題就好明顯

亞瑟定快皇先五勝到

我用中速,好彩無遇到控妖

有冇血脈吸DECK可以借黎抄下
頭先滿血比血脈吸1RD打死左
我都加入快攻算

入左A組，好驚第2輪入唔到決賽，拎唔到卡背

復仇真係好撚西

唔怪得周街都快攻 復仇果種西係令人唔會想玩慢

對面巫師洛基大奇
我先拍天盾 佢驚大奇唔夠傷係咁充能
我再拍光頭加白翼拉多隻天盾
最後佢落大奇 2隻天盾幫手食曬
最後去到主戰者扣1血
下個卡包整返個天盾替代品

呢個版本合卡合到破產
差唔多合左20張虹
最後個月仲有新虹卡出

我拆哂所有舊卡

痴線錢都儲唔到，下版本都唔知點玩

到時再算，舊卡講真玩到悶
來來去去唔係超越就係甲蟲

一打拆哂算

又5勝,真係好撚毒

中速皇定快皇？

中速皇,今次全靠團長嬴埋控妖

ranking 10連無難度 好快又要nerf啦睇黎

龍真係笑話
去到後期都係唔夠皇家打

龍好撚飄忽 勁起上黎真係好撚勁 我見到都好驚

有冇 deck 參考下
我用蛙皇爬左兩千幾又輸番五百

爬RANK唔同,都係用番快攻最好

就尼想放棄

唔怪得5萬分,派牌員做到野

有SKIN 抵死

開左百幾包得5張虹咋比下面

屌你老母

又連輸十幾場

點解見人用無限宙斯可以 T2 就送葬
T7 就瘋狂 loop

自己玩三場打到 T10 一隻宙斯都見唔倒
第四場一開波有宙斯，等隻送葬員等到 T9 都唔見

屌好on9 次次差一勝就輸 辣殺驚

BTW B區廢J

三隻宙斯等入葬等到 T10

唉 我用中皇都爬唔到上去

垃圾game都咁上心

好想上今次GM 個稱幾靚

合左套精靈
一場打勁耐

中速可快可慢 幾勁

砌黎打快皇 點知一場都撞唔到 係咁撞奇美拉法

iktfb

有葬有宙都會無復活

一張茨之森已經玩到對面隻復仇者瀨屎

你開波抽唔中就變做你賴屎

有322拉好難抽唔中

真 抽到一張就夠晒
跟住用對空射擊或者222收返再出
玩到對面兩張加速裝置完

次次遇妖都玩到張茨之森永久buff咁

呢張野真係勁過頭 一直等緊佢nerf 點知到依家都冇郁過

屌你老母
10包1金

用復仇者終於4勝到

上次入左A組 但第三局唔記得打 乜獎勵都冇

佢一樣可以磨鳩你之後10pp一下收你皮

比我侵入者RUSH搞掂喇
放張茨之森佢每RD用進化點都剩係解得我一隻怪 堆創造物完全無閪用

屌佢老母 打復仇吸好地地 無啦啦又出張大蛇 又3勝 真係廢驚

我唔記得發生咩事但係試過比復仇打爆

可能係前期鋪唔到場比唔到壓力對面 然後比佢5 4/3疾走打爆掛
我之前有玩復仇者 每次見到對面出茨之森就知投得

屌你老味我T3一放茨之森對面隻復仇者即刻投降

擒日辛辛苦苦打落兩千分，今日敗哂

俾左150金終於5勝上a

玩咩deck搞到咁

潛伏快皇

世界樹好撚柒勁 外掛一張都成日比佢救命

十連失敗

今版快皇麻麻

新手留名
諗住砌返副中皇

諗住快啲打一場偷下雞
唔想次次磨十幾分鐘先輸

主教少左 你想偷咩

笑死

復仇者剋星

成隻GAME最強2費卡

對空射擊係咪最強1費

兩張都係妖精

都多人講黑與白既

佢老母 T6 OtK 我 14 血，係佢太好運定我太廢？

所以妖精有得打潛伏真係好勁

佢先攻5pp放完你都係打唔到

比快攻拎到先攻抵輸喇

呢個真,見到11疾走就投得

呢隻好玩定狗浩果隻好玩

Shadowverse

9ho

你覺得邊隻好玩?

畫風柒到玩唔落

SV：求其抽10張卡，冇一張係柒
9Ho：求其抽10張卡，冇一張係靚

主教萬歲

幾過癮

卡背get

5 場入面有2場打妖

巴打你就好,第2輪頭3場後攻跟住比人龍同皇家花式打死
呢家打緊第2次

成日都3連勝然後2連敗
隻驚係咪玩野

當我冇講過
今輪啲對手全部都好卡手 多謝發牌員

最尾俾對面 T10 準時落 101010 storm 打死
咁易架咩

14血算少 呢副野T6打17-18都唔出奇 前面比哥布林摸一下都隨時要玩完

-6一場搞掂,最後果場遇無限宙斯嚇撚死..

之前阿波羅一場召左5,6隻宙斯都係輸比皇

全靠張poker

我都想落poker 但諗唔到換走咩好
之前試過外掛一張巴巴 皇家內戰好有用

我唔落212補牌

我都冇落 費事亞瑟叫隻垃圾出黎
落2張純心 最近開始覺得炎將冇咩用 但換走佢落poker又驚卡手

炎將我覺得一定要落,先攻3PP落人地解唔到就仆街
7PP可以夾先鋒,8PP可以夾法師,如果高文降左費更加係好用到爆

一用中速皇就見主教, 俾人劏魚咁劏

自己先攻3PP落炎將
對面未試過解唔倒

對面先攻3PP落炎將
自己冇一次解倒

有時覺得旗幟仲勁過炎將

新手想問下首抽，幫幫手比下意見

老老實實叫人唔好課金就話姐，一黎就叫人唔好玩做乜姐

炎將換旗幟效果又好似唔錯，至少落一隻可以用到尾

依家跳費龍係咪收皮了?

愈多虹愈好，試玩唔課可以拆哂其他虹，合一兩套 T1 主流 deck, 覺得好玩先再算

Gamewith 有 T1 deck 參考

隻廢 game 其實玩落都叫送唔少野
勤力玩基本上都會齊 T1 deck
只怕打 ranking 愈打愈上心會勞氣姐

利申：浪費兩星期時間衝 rank 得個吉

唔該巴打
咁我係咪用第二抽算，12張虹加3500 vrial(已經拆左魔海）

我第一抽有阿麗雅 skin 先會係到掙扎緊點取捨

試玩就合一兩套 T1 先
覺得好好玩想試多 d 職咪由頭再開過囉
唔捨得個 Account 咪課少少抽卡

隻廢 game 好怪，多虹卡未必贏
不過輸開你就會想合其他虹卡睇下會唔會贏多 d

有 skin 果個 backup 備用先
可能你玩唔夠一個禮拜想課金呢
咁想課金果陣先拎番有 skin 個 account 課

咁睇你，少虹都可以玩住快攻先好平

補多句，冇 skip 多虹就拆卡合 T1
有 Skin 就 backup 備用，因為 skin 實在太難抽，但又冇實用價值

玩落高興想課，就拎番有 skin 個 Account 課
玩落覺得廢 game 直接 del 唔駛回頭

依家指定T1咁貴新手好難組

快皇同血脈都唔貴既
血脈一張虹都唔洗
快皇都係三張

唔盡量合 T1 開波，我怕佢玩幾日就 del game
建議合主教套教會，或者皇家

皇家應該會易用少少
主教套教會 T7 順手就好 L 惡，同埋個人覺得主教剋剋地皇家

法，妖，portalcraft 難用要用多 d 腦
死靈今期唔太勁

吸血就好多種玩法

龍就比較運 game (個人意見）

推薦貓吸，一張虹都唔洗
爬rank唔差

gamewith 有講邊幾張係 core
邊幾張可以後補

都係搵左自己想玩既職先
就咁比副t1你都未必識玩 同埋一開始都唔洗咁追求強度喇 又唔係即刻叫你打master區

Agger 我初初自己砌副熾天都玩得好開心

課課下就會齊虹

我當初玩爐石係直情無首抽呢回事，要慢慢打競技場，做下任務，最後因為好想玩任務法就課左金，從此就翻唔到轉頭，雖然只課每年既第一個expansion

想玩runecraft, 爐石都係鍾情mage 冰法（rip)

爐石衝傳說好攰 每個月reset一次
衝過一次46之後d季都冇心機再衝

主教識玩其實對咩都唔失禮

poker係邊張？

駁唔到

唔該曬咁多位巴絲
我諗我繼續玩下main story熟悉下唔同職業先

皇家張撲克騎士召集令

記得打埋單機班超級電腦
詳細就入任務成就果度睇

皇家真係好鳩勁
btw上次入到決賽但唔記得打 最後乜獎勵都冇 前兩局白打

4日大賽霏皇家
2次5勝1次4勝1次3勝
但入到決賽應該收皮,好撚多妖

runecraft 基本有三種

土法
言靈
奇美拉

言靈比較易用，不過其實同法師冇關係
奇美拉難用，不過贏果陣好爽

龍族而家係咪狗也不屌？
見d巴哈仔話廢
但見d龍幾型棍子想玩

玩龍可以睇下

對面皇家先攻
T1哥布林
我=即投

先攻既力量

蛋塔人同蛋蛋大爆炸都靚過9ho

連續3 場一起手就抽齊三張係果場冇用既卡，
屈你輸都唔撚使咁明顯呀

每一次都係三勝

想問下邊張卡碎得

重刷

要有邊張先開得？

有 skin 都重刷

sorry, 睇錯 自

有冇CHING入黎刷20次私人對戰勝勵? 想刷就入黎94797 放推

第一頁咪有

比復仇由頭壓到落尾無限121掃場
清完一波又鋪一波

發雞盲 sor

張加速裝置太on9

言靈2張宙斯一個5費盾比佢一回合清哂
我放中立5費盾擋預佢十費出疾馳
點知佢加速撞爆盾再十費疾， 一下爆頭廿幾點

皇都比復仇打到仆街 完全按住黎屌

岩岩抽到2張貝爾芬格
有人張着晒火
係咪純粹勁棍d無咩用？

係,拆既話多水d

每換一次牌就有一張加速，想死

屌

快皇手順防唔到

班比醬好正

屌你老母打比賽撞到人地先手快攻真係食得屎

慘

第二輪5勝都無用D獎金都係好雞
多粒次元石碎片

隻game要唔要刷首抽？
咁可以開？

冇十張虹就重刷啦，除非有skin

笑撚死 條片你自己整架?

皇家內戰
後手100%輸

句野係射命丸巴打錄
我見同條片幾match咪mix埋一齊

皇家內戰，鬥快出726/天空之城
主教內戰，鬥快出737/988
法師內戰，鬥快出言靈

第一場就起手垃圾牌
勁快輸左

屌你老母第4場 輸比濕9先攻快皇

我打都冇得打

第1場就輸咗

你個名

第3場輸比言靈後手 言靈後手真係好屈

on撚9最後一場輸比個天騎3連發
抽得14張卡有3張天騎你老母

成日咁輸架啦

決賽呀屌,差一場有稱號
賤撚到,不如第一場輸好過,晒我時間

其實係咪有出千 App?
點解我對親 portalcraft 個個都 T6 準時出 645 換牌，之後就必定有加速裝置

a 組0勝
好在有卡背

A 組入唔倒 Final 係咪乜都冇？

係

卡背幾時派？

大賽？ 打完咪有得拎

oh...
但我見佢icon派咗 但次元石碎片果啲都唔見有

課800石得1虹 你老闆

買DECK有兩虹

早知入 B 組算

課

過左半個月先課

唉 冇稱號
Last一場先fuck draw

每日2輪都上唔到 ?
你係咪打完免費就算

前日先down返黎玩
睇人玩快皇好似升到好分

好多次三勝

再課

係咪聽日仲有得打
定淨係可以打一日

Game入面咪有寫

見到有幾日 唔知有無限入場
有得翻打就爽

今日用乜輸乜，輸成千幾分

佢老母，輸兩千分喇
痴撚線

點做到，一隻131都冇 ？

【DBN 無限制盃】
4月27日 14:00（GMT+8） ～ 5月8日 03:59（GMT+8）
遊戲形式：無限制
規則：BO1

自從個大賽係A組入唔到決賽之後就已經灰左,唔想再玩

垃圾場

諗起蟲蟲超越快皇就唔想打

經常都係咁

#metoo

都係垃圾卡背頭像姐
預選D箱仲吸引

今個版本真係撞手神
先手先贏50%

皇家內戰先出亞瑟+便所=贏
所以好多人都落高文

係因為好鍾意斑比,所以先拎佢卡背,點知呢家乜都無

主戰者頂著先

今季砌左教會主教 創造物復仇 精靈 血脈吸 中速皇
都係中速皇最毒瘤 無腦升分

同你差唔多,精靈轉言靈同多副魂龍

乜都合哂，都升唔倒分

今日輸兩千分，成個禮拜不停打既努力冇哂

呀波羅真係弱撚左智 5攻都放置唔清

佢自己都想轉型啦 唔係點會挑戰恐怖game 佢咁撚細膽

7000了 但開始冇心機

一野連輸十場真係好嬲
浪費時間

點解可以咁撚黑

幾時修卡

今朝輸多一千
6000幾分變3000分

明明未抽到張野都講到自己實會用到咁 下1rd人地已經可以一張疾走收佢頭 不過對面都on99先輸

BUFF死靈 冇NERF

係咪第一次buff卡

係掛 好似真係第一次見
繼續玩皇家

皇家有槍手又真係唔太驚隻屍王

以前每次更新都會9UP下咩先攻勝率已趨近50%
今次冇 係咪唔敢講

Buff 卡

無得救

佢唔係每次都會講下D使用率同勝率既咩
係咪冇咁快講?

■關於4月上旬的遊戲環境
首先，將向各位玩家報告於4月上旬遊戲環境的現況，並說明本次不實施「降低卡片能力數值」的理由。
至今為止的公告中，皆有記載各牌組的勝率及使用率，然而因4月26日伺服器維護時並無追加新卡包或進行降低卡片能力數值之對應，因此若於此公告中公布近期的牌組勝率及使用率，該數據資料恐影響玩家選用牌組時之判斷及遊戲體驗。
基於上述原因，開發團隊於本次公告中將不公布現行版本之各牌組勝率及使用率，請您見諒。

強國版原創skin 又係香菜

隻手

好正
但會唔會比人話死毒撚 變態

好想比釘宮話我變態

周街桃樂絲 快攻

無限制杯?一場都唔想打

幾靚
邊度賣？官方？

唔知

發生乜野事!!!

甲妖定快妖

快妖
我折哂舊虹

法師真係賤種職黎 每種玩法都好撚黑人憎

扣血吸雖然唔穩，不過玩落停唔倒手
一下一下咬死對面好過隱

頂 自殘吸啲虹卡每樣差兩張玩唔到

唔好合，見主教/快攻即死

利申：我廢

自從改完版一直等改卡
想問下改完卡之後有咩T1 deck?
另外想問下大家係咪已經拆成舊虹卡？

都係皇家大晒
冇拆

有冇link比我抄？

結果砌左隊頂峰主教玩
點知不停咁連輸
係我太廢定呢副真係好食手牌？

食手牌 自從9pp都未有頂峰我就無再用過

成日MISSION都抽中新職

借黎抄下得唔得 我都拆晒舊虹

終於搞掂 直傷法 打D柒頭妖精死靈好撚爽 死左都唔知事

其實而家吸血鬼係咪好弱勢？
砌左一套血脈
一套復仇吸血
兩套打親t1都一定輸

無限快吸好勁
限制就要有愛先玩到啦 貓吸都仲有一戰之力嘅

血眽拎黎解下任就得 打分都係不了 太好counter
復仇吸依家個環境打唔掂中速皇 又會比主教戰騎洗面洗到傻仔咁 所以都係唔好

抄呢套ok嗎

惡魔衝擊波同死舞可以換或者入少啲
依家咁多整蝙蝠卡入古城同0費斑比禮物直傷會好啲

痴撚線

玩咗差唔多半個鐘

屌你d復仇者真係完全唔會卡手
冇撚得打 逼人玩妖精

佢有佢唔卡手

竟然

幾時nerf 呀

一見到姚樂絲造型同埋比快皇拎到先攻就頭痛

今朝快皇大賽4後手1先手…………
4後手贏曬 先手反而輸 做乜9?

又要打箱,gg

新虹無人討論？
此game已死

用皇家打親死靈都3隻千金 係咪弱智

中左兔仔 開心死

Royal 好難解千金呢 好多常用卡進左都唔過5攻

冇人講下新卡?

完全升唔倒分
運到仆街

亞瑟皇家

睇落好似無咩用
可能我新手唔識用

係咪有 bug

9張都唔爆嘅

KEEP住9張係唔會爆,一定抽牌抽到9先會爆

屌，做乜撚野事呀

總於Master!!!!!爬到嘔血

恭喜你上到養老區

點爬架

打幾日升千幾分，一個鐘可以輸番哂

好難想像依隻垃圾game可以同gbf差唔多dl數

中速死靈
原初龍

笑撚死
嬲到斷線

同埋玩左4個月了

雖然好垃圾 但啲畫同聲優真係好引人玩

輕鬆玩咪算,做咩一定要上gm

上完兩三個月又跌返落黎 養老算

投完又比佢放入卡包到呃錢

主教唔該出黑貞或者熾天使

審判2.0

光頭啦屌

主教新金符唔係每turn都回1血掛

投降神

屌你三張入面剩係想要香菜 就係唔撚中香菜 仆你個街

鮮血花園大蝙蝠好好玩
比超越法仲自閉

少咗人玩荊棘妖

又要打箱

皇家張新卡有點屈

荊森 對空射擊 荊森 對空射擊 你玩撚晒佢啦

唯有加入佢地了

2費神卡,又加強亞瑟

最近玩旗幟 呢張可以一試 換走大臣

旗幟真係好玩 冇砲擊咁難放 夾炎將堆怪勁撚到仆街

好撚憎打妖精同復仇者

D爆能強化永遠阻鳩住晒

係，成日因為爆能出唔倒 combo

次次想用2 2/1或者3 3/2突進打爆對面隻盾然後出榭莉亞疾走收頭

屌你全部都有爆能強化 出唔撚到
用高文降費都冇用

連輸八場，終於有回報

卡背icon呢d唔係通常2-3箱出晒咩？

打極都輸，有乜計

快妖啦玩,輕輕鬆鬆

好

幾分幾秒,太長

24分53

好撚ON9
但係柒左竟然仲唔投降

機械降神同加速裝置唔是但改一張
遲D冇埋荊森就冇人會夠復仇者玩

真 好撚on9

玩皇家場場撞復仇者 一場都贏唔到 無論用中速定旗定砲擊
1RD內解場+鋪場+疾走打臉+無限手牌 冇可能夠佢玩

用妖屈佢機真係好爽
之前都比人屈得多

妖要退環境 復仇者唔洗

1c突進31真係唔知邊個弱智諗出黎

有排啦仲有4個月

到時就係進階版荊棘之森架啦

咁都可以打錯 佢個GM係咪買返黎

又係佢
我記得前一次打箱都出過佢

可唔可以咪再搞依D濕鳩活動

用中死打無限贏好多場 問題係冇箱 完全曬人時間

邊有人玩無限嫁 佢之前個無限制盃我次次入去拎棄權拎30蚊就算

垃圾場正常冇人玩

但係中死得無限先勁 冇計

match

嬴咗6場仲未有一個箱

連贏2-4就會出箱，
贏一局輸一局loop係勁耐都唔會出箱

垃圾game

冇玩三個月 到底幾時出月兔𠴱set主戰
隔咗咁耐 票都投咗咁多次

出左喇

唔係又要抽呀嘛

1Q題: 對面做錯d咩搞到由必贏變輸？

片：

迫人課金 兩個主戰都鍾意

人又用生物法 我又用生物法 點撚解次次都係三張上晒手

好日唔玩炮擊皇
一玩連主教隻5費盾都撞到

可以點撚樣贏？？？？屌你老味無限手牌 點鋪都比佢輕鬆解

墓地28:73
一場打一粒鐘

wtf 今日打晒五個箱 2紫3綠 冇金 好肯定無記錯
官網又寫話"在一天之內可獲得的5個寶箱中，其中一定會有1個是金色寶箱。"
我剩係出過一次金箱 就係第一日出頭像個次
但到今日都未拎到卡背 搞乜鳩 ?

一直都係紫箱，冇出過金

岩岩砌左套快攻妖精
唔識玩
成日fuck draw

隻game技術成份佔三成都唔知有冇

垃圾驚
一路玩一路屌

金箱出70金

第一次十連

好治愈

7000打到9000分諗住衝埋上去GM
點知又跌番去7000分

又一包中兩張

肯定冇

言靈又係on9
好難先清晒下rd又出2隻幻影術師收你皮

依2turn 如果佢直接出宙斯打臉就我輸

幾時更新新卡包

試過一車車創造物手撕兩隻宙斯 然後一隻獸人秒撚左佢 條友嬲到拔線

辛辛苦苦爬 2000分
一個鐘16連輸差唔多清袋

利申：同一個人同一套 deck

有冇智者可以解釋下？

好快爬左5000分 以為今個月有機GM 點知一朝早已經輸左3000

連輸係上尼真係冇普

每日嘅天梯環境同股市一樣

玩到好悶

咩DECK

THX,試下先

到自己玩就咁架喇

屌你老母肯NERF加速裝置未呀仆街
仲衰撚過超越
每RD都要睇對面花式表演 設計呢張卡條撚樣死全家屌你老母閪

直傷法都幾撚勁,全部COMBO都係無法阻止

唔撚玩 仲話咩今個環境最平衡
悶撚到瀨屎 我出一張卡 佢出十張卡
完TURN之後佢仲多手牌過我

奇美拉法

終於中

用快攻妖精報復社會啦，當你3-8turn都有白嫖之森時對面復仇者絕望到投降個刻就會有返快感

又輸兩千分
場場都只係比運氣咁
玩到好撚燥，想掟電話

用快妖都輸成咁
巴打你真係好黑wo

要睇時段換牌組打
試過連輸千幾分，又試過十幾連勝
黑仔連輸最好停下

已GM

屌佢廢 game
擒日爬成日升千五分，一個鐘又倒輸兩千幾
浪費我時間，佢老味

好想棄 game

輪換吸血麻麻
用快妖中皇好
好憎用中皇打復仇者所以用妖精多

其他 game 課幾千一個月最後都係開開心心
尼隻死人 game 愈玩只會愈嬲

問題係同一套 deck 同一個人
平均贏下輸下慢慢升都算
無啦啦就會發生十幾連輸
一個鐘白廢哂時間果下先嬲爆

間唔中碌入黎次次都見巴打你屌鬼

玩呢隻傻閪驚好難唔屌鬼

其實覺得最離譜係葬骸死靈
想衝下無限1萬名但成撚日撞到 根本冇撚得打

見到5RD出隻宙斯已經立即QUIT

限制都已經咁撚噁心 仲玩無限

限制GM左 同埋無限果邊應該4K MP就夠入1萬名

無限4k仲難過限牌gm
果邊啲deck全部都係閪deck 對上任何一副都唔開胃

巴打咩rank 我都叫有d心得既
利申: 平均22k bp升gm

開始我懷疑係自己出牌問題，但係睇番 record 有好多場根本係點出都輸

2000 - 4000 分又上又落咁囉
上季我好快就上左 GM
今季用乜 deck 都輸咁

自己柒PLAY或者對面估我牌估岩既話都輸得心服口服
但有時係對面太撚好彩 瘋狂MISPLAY但副DECK都運轉到好順而輸就好唔爽
有時打復仇者就係咁 明明對面計錯晒共鳴同出牌順序 但就係比佢加速裝置玩撚死

好多時都好似先知咁知道自己會點輸

復仇呢個堅, 降神+家畜左之後就係無敵
點出錯都無事

今季我覺得比較多位係要預先有意識防對家d卡
上個月一開始用皇打主教都覺得好難打
之後開始慢慢識防佢白貞同埋唔好比佢有位7321你就好打左
打復仇就要係自己先6T/後5T既時候比d枱面舖場壓力佢
雖然都係運game成份 不過某d位可以控制到既時候做足,對面可能咁岩真係解唔到

點防佢都係加速之後洗你全場 前期又可以鋪 鋪到要你清番佢轉頭 一到6佢放到隻洗牌已經輸左9成 佢就無限牌仲要高攻你就比佢磨到冇手牌 on9到震

其實復仇真係好on9
就算佢對妖所謂既極不利都試過比我挨到去第10T, 瘋狂自殺式魚蛋夾硬谷到獸人一下OTK

所謂不利其實都冇乜真係咁食硬佢 就算抽到茨佢都可以係咁鋪 鋪到你搶唔到佢血要清 入到後期佢就開始屈鳩番你機

打復仇者一係用潛行，一係快到令佢無7T, 一係用荊棘之森
所以呢一季我主要用快皇同快妖打rank
復仇者根本優開除妖精外所有職業，用其他deck對復仇者都唔開胃

試過出茨森 然後對面狂複製 32/3守護 照比佢每RD解晒
我自己玩復仇者打妖精都有得贏 冇想像中咁剋制

清場能力
鋪場能力
補手牌

呢三樣能力最頂尖既都係復仇者 邊有得打
仲要考慮到其他職既KEY牌好快都會退環境 復仇者就有排都未退

上季都仲覺得要有收頭卡先夠勁 今季發現根本唔洗 可以直接鋪死你

好似以前超越咁 撚死晒中速同控制 仲要睇佢花式表演

到6佢放到隻洗牌, 只有妖可以 KO 佢

佢放到係連妖都好難ko到佢

但係自己玩復仇永遠冇咁好牌運

抽唔到降神之餘仲要焗出2費怪搞到副deck越黎越漲

聽你地講玩玩場復仇，即遇倒黑愛麗斯
死得好慘

po多次自己個隻復仇

人用復仇我用復仇
7連輸

連續 7 場抽唔中加速裝置既機率有幾多？

連續 8 場抽唔倒加速裝置

[img]

連續 8 場抽唔倒加速裝置

明明我有落三張架

抽中喇，抽中喇！

10連輸，又唔見一千分

皇家645虹卡從者
指揮官
己方回合結束時，從牌堆隨機抽取兩張士兵從者卡牌到手牌
[入場曲]:將己方牌堆的死神卡變為勝利的卡

你地打齊5箱要幾多個鍾

我平均4-5個鍾 勝率點高都冇用

浪費時間

配中立嗰張抽牌虹咪好癲

巴巴羅撒加時間神已經好快end game....

巴打有有試過連續 9 場抽唔中加速裝置？
第 10 場仲要 T7 先出

屌佢老母成撚日垃圾抽

屌隻小錫兵有bug
明明放左教堂但輸出量竟然係計atk而唔係Hp
今日第一次見以為自己眼花，但試左幾次發現真係有bug
垃圾臭閪game又多bug又唔平衡
Del game!!!!!

小錫兵係WLD時代既產物...
個時係主打中立......

未必係張卡有BUG既

竟然仲有人唔知小錫兵係中立怪
死靈都有隻召到佢架

睇真d教堂個效
再睇下隻鍚兵係咩職

笑死我

屌柒左sor

Del game!!!!!

早幾日試過9戰8勝開左3個箱

好微妙 佢彈兵士上手 但係好多都係得1 2攻 抽到世界末日都未爆牌 我覺得可能鋪場屈死對面仲快d

仲要係雨宮天

刷寶箱hea 打點知16連勝分係咁上
搞到心思思想指定都GM

擴充包會唔會同一個卡池出
今期好多虹已經多過3張， 合完又抽中

balanced

皇家真係垃撚圾 都唔知贏到D乜

個人覺得

牌運 >>> 一切

利申：齊虹廢物

其實寶箱應該常駐 最多平時冇活動 一日最多兩箱 唔係嘅話 根本做完單機日任就唔想玩

快妖+先手+順手+潛伏+荊棘+香菜Skin
唔bm下佢對唔住自己

無限制依家大概幾多先1000名？
分好難升

圖坦卡門

仲唔認邪教

死靈化主教

我想問各位指定快妖同中速妖邊副穩定啲？

隻無面女都唔知點玩

打左廿幾日，每日打 6-7 個鐘既成果

有冇手足打完RAGE?

十年冇玩 騎士番生未

二等玩家點參加

打完DAY1 今日DAY2俾人屠

巴打點報名

日本地址 日本電話sms認證就得

巴打住日本

yes

有冇人知rage單傷人係咩事

又是風平浪靜的一個月

大約係有條女輸完唔憤氣走去插對家眼

條女乜水

冇睇詳情 不過覺得好癲

5/30改版無卡牌能力變更

好波 又有一個月唔洗玩

唯一好消息就係主線出血鬼篇
真係玩完單機就可以熜

據聞條友自閉症

50包 但有10包係垃圾TOG

不了 未試過唔夠卡用
我寧願佢改下卡平衡下好過

派唔派都唔會改 咁點解唔派

50抽5虹 無雨宮天

屌
2pick大賽都諗得出

5抽得1金

十幾張虹得四張新野(兩張相同)

25抽兩虹

頭五包中阿麗雅 要回家了

阿波羅套死靈好似幾勁

皇果張卡用黎補牌先係正解 見個個都想用黎爆牌

無限加埋運命先有可能極速爆牌
正常限定場好難

用埋中立果張都唔係易 皇d卡張張都得勁低攻 人地抽爆你都未必爆

上月中開始儲包
40幾包得2虹仲要係舊卡

好似真係幾勁

終於知道次元石點用 邊張關聯卡多就變邊張 一開黎睇全部變閃爽歪歪

冥府骨, 出完成手閃骨

無限4500分成功碌入1萬名內

刷左幾個鐘 有無得開局

去馬啦 隻game越早玩越好
用時間黎草資源, 玩咁上下耐整到d key卡有齊3張就可以正式起步

啱呀 玩住啲平deck儲keycard專玩一兩個職就得架啦

有冇巴打有打吸血鬼個新劇情
大叔真係勁撚到癲

不嬲單機最中意血鬼線,好霸氣
去左新世界得大叔夠班勁人打(伊昂未知)
其他廢柴一係比人打到仆街一係成個手下咁

大叔係連最勁果個死靈都話唔用全力未必夠打 打其他果4件都係hea打 霸氣到痴線

第一章伊昂條傻仔話要封印佢力量幾驚又變左D廢柴劇情
好彩佢唔夠大叔打

條友衝出黎柒 最尾仲要用個好柒嘅比喻話挷唔住大叔閃人

點解張骨公子咁多季都仲係咁撚on9

十年冇玩 最近興咩deck
有冇line gp

多左張白牙 奶炮好過癮

可唔可以分享下副deck

依家T1係咩DECK

我自己都係用番快妖，優開除奶炮教外所有主流deck, 尤其死靈既怨靈都係一血，同復仇者一樣過唔到白嫖之心

gamewith話原初龍T1，但自己玩落就覺得前期成日被打崩，等不到7費落原初龍，仲要自己手黑成日都抽唔到原初龍

應該斯坦卡門 好撚勁

快攻好悶 原初之前拆晒 可以合返黎玩下既

邊張 唔記得D名

圖坦卡門??主教664

下 真係勁?

夢幻combo
場上1隻1血法老王再用白翼拉多隻

白嫖之森屈佢機啦

就咁出都勁 要人清兩次 有埋白翼直頭直接投

聖潔的殲滅

唔識中文

光頭群襲

點解PC版唔比投票

下一副諗緊砌原初龍好定中速皇
求意見

終於a 組
用龍反而比人剋住黎打， 轉用其它

2副都強
原初刺激
中皇安穩

睇你喜好

中皇頭2個月就勁，依家麻麻

照咁睇中皇勝率穩定啲？

用教會四連勝最後比隻復仇終結咗

主教糾結緊用奶炮定白翼好

D主戰者都唔知點揀出黎
龍無水龍女 復仇無城主
投晒D怪獸玩焦土算 反正都唔到你中

勝率差唔多， 差0.x%
但龍多人玩，開始出現牌組特化黎剋佢
體感依2日勝率無咁好， 特別係大賽

相反中皇最大敵人復仇者少左好多， 環境好左
如果新手建議玩中皇，2345順住出牌好易玩
龍要平衡解場同跳費，多D 抉擇咁囉

主教都可以otk20血 仲以為輸硬

復仇者張火箭飛拳好勁 一野秒殺原初龍

主教點玩

邊副 峰頂定奶炮

完全係granblue黎

gbf撚得鳩閒玩sv咩 cy都on9

激奏廢到
有一個SKIN抽

呢隻巴哈比起上一隻真係垃圾級

幾勁呀

其實WLD之後d牌整體約咗既，係指定來講算勁桇啦，龍同法師應該都會用

以前d 卡太on9

每次睇新卡包宣傳片 都會對呢隻垃圾驚有返一絲希望

以前cyg仲會9up下先後手勝率問題
依家連彩你都廢鳩事

調整唔到既野 講都廢事

遲下再出奧米加巴哈應該直接秒對

點會呀 佢係少數轉生後廢過轉生前既傳說

理之超越

連續四個先手 隨便打都贏到開哂巷

第5場後手
不過對面隻奶炮抽唔到神社 嬴埋

回鍋玩家一返黎就見到死靈變成下水道就無哂動力

係咪應該要跟風拆職砌天狐玩?

葬送死同新中速死都仲係幾勁架喎

玩直傷法啦 轉打奶炮

皇家護衛▼
龍騎士的集結
不屈不撓的騎士‧范恩
屠龍的騎士‧齊格菲
傑出的雙劍士‧蘭斯洛特
炎帝‧帕西瓦爾

皇家補充包
啲卡面

4基佬出哂落皇

有冇咩牌壓住奶教打 場場奶教係咁射射射

前面4場先攻 最尾個場後攻

我又係咁上下 贏3先攻 輸2一場先攻快妖 已經完美牌都係輸 一場先攻天狐比佢兩張兩狐屈死

Gamewith寫快妖有10分
但我玩落勝率只有50%左右
大致都係贏一場輸一場
係我廢定運衰

龍同主教好多抗快同清場
又易鋪場
5回合內壓到落10血都仲有機會既

快攻先攻到底點破,玩左咁耐都唔知

我都想知

投降輸一半

野獸

用阿波羅副主教得1勝

副野好撚勁WO

言靈？ 一樣用巫師 但用降頭法打到想死

言靈,我覺得幾剋主教

比快攻打到一仆一碌

打到快吸仆街 但係快妖真係無解

今日送嗰五包中三虹，屌你臨退tog先中

要用既一早合左 佢依家派舊卡包=比你拆水 中虹仲想點

有咩deck剋到快攻

天盾係咪已經無機會nerf 搏多少少水都好

先攻快攻可以剋後攻快攻

有咩職全部pp都係落盾,好想煩死班快攻撚

皇 點煩死 有茨同222果張金卡 輕鬆解

仲有對空射撃

打先手快攻 我落完天狐都死撚左

屌你老味
今日兩次大賽都連嬴四場 最尾後攻比快攻壓住打

以前季季都有上GM
係得今季冇衝 冇晒動力玩

仲nerf咩鬼 top tier又無佢份 下個版又退

最後一場終於入到決賽

五包中三張

阿波羅決賽0勝

岩岩都睇緊 比人兩張射擊都冇乜好講

屌你地
呢3日個15包
一張虹都無呀

DBN抽過百包都唔中主戰 RAGE預測送2包 1抽就中

死期到 點退課

哇！屌

係日本區dl咪得

係咪可以棄GAME 支區好似落後人地一個卡包

最重要係唔想用支那野

Block埋ip dl到都冇用

用戶將無法於港澳地區登錄遊玩《Shadowverse》。

咁on9 咁唔玩

正常都係分 港澳台同中國
係得佢咁on9 分台灣同中港澳

終於可以唔使玩隻垃圾game啦

共慘黨殺到埋身 九龍新界冇得避

點退錢 你老母

回左坑幾日 係咪DEL得

佢點定義港澳區？
我用dmm版開acc加android日版係咪走得甩

ban哂ip

問緊點退，等覆

playstore洗個1星先

一齊改名做 反對港澳遷移數據
俾d壓力cy

過左90日 試下有冇得搵APPLE退款

要搬搬埋台仔啦

開VPN玩

好彩淨係課左3百左右

steam玩會唔會出事

屌你 香港已經無乜人玩
仲搞D咁既野

緊會

無論是否將遊戲資料轉移至《影之詩》，於2018年8月14日(二)所實施之伺服器維護過後，用戶將無法於港澳地區登錄遊玩《Shadowverse》。

應該照封IP

申請緊退款 但我都唔記得自己課左幾多

仲有3個ac邊個想要

2個5頁虹,1個7頁虹仲有十幾萬水

但steam又冇影之詩down
姐係以後唔洗玩?

支那服淨係同到支那人打
點同國際服比

隻game真係好撚鍾意倒米
wld個陣倒米倒到一半玩家走晒
屌你老味

自Cygames開始本遊戲之服務至今，非常榮幸能受到各方用戶的廣大支持。然而，由下述時間起，於中國香港特別行政區、中國澳門特別行政區(下稱港澳地區)Google Play商店及App Store所發行之遊戲版本將不再提供下載及更新服務。

steam版點計?屌你老母cy game
中你老母臭西咩

版本更新遲成兩個月
支服今日先更新做dbn

fate個D會無撚晒
我擺係到都唔撚會轉

支那服好似最近搞緊fate活動

唔轉都無用,8月14就鎖你ip入都入唔到

有冇vpn介紹，點都唔會轉

咪VPN

皇家隻11疾走異畫會無撚左,比返50乙太你就算
皇上恩典呀

國際服(不包括香港及澳門)

蝗體字同日文最撚多站長同斷線狗
即係唔洗玩

不過隻驚睇佢最多玩多一兩年就執，而家早d棄仲好

含撚啦

比狗玩 希望蝕到佢仆街

一齊send去cy 同改game名做 反對港澳遷移數據

參考範文1：
你好，本人不同意參與 貴公司“香港澳門地區遷移數據”。由於不參與遷移數據的港澳玩家會失去玩《Shadowverse》的權益。所以本人希望申請退款。

參考範文2：
有關於 貴公司 將實施"遊戲資料轉移至大陸伺服器-影之詩"及"香港澳門地區玩家無法再連上日服",此舉動實在有損 本人利益，影響港澳玩家的遊戲體驗，本人現就該計畫表示反對，以及申請日服的水晶退款。

想退款直接同google/apple講仲好
cy唔會理你

個名改做日文會唔會好d，
不過唔好話澳門，香港玩sv都係少眾，唔係點會郁香港唔郁台灣，所以覺得冇咩用

samsung:全球不包括香港
cygames:國際服不包括香港

97後香港賤過袋底泥

從來唔會玩支那GAME

點申請退款？

連班大陸仔都覺得ON9你就連CY真係弱撚智

出賣玩家就好爽手
平衡又唔見佢地搞得咁落力

google 試左 唔得 唔知係我方法錯定點

應該太耐唔比退,如果STEAM版都鎖IP就血本無歸
CY好撚野

冇玩好耐 咁dmm版呢?之前都係用vpn

我Total課左四千七
line grp有巴打課成幾萬
唔撚退真係屌佢老母

打算買收費vpn
本身用開免費
有無咩推介咁

問緊佢STEAM受唔受影響
封埋就棄GAME啦仲V乜鬼PN

棄啦

好彩上黎睇一睇post,見到咁既消息
仲諗住新包課金，可以唔駛課
好彩只課左千幾蚊

應該波都無得露
算數 唔玩

課咁多

尼個應該係最後一個 post

有退款方法嘅話可以開個新post教人退款

新post標題叫人唔好回坑/入坑

之前課落過哂 90日

[賣港營運]Shadowverse 集體退款棄Game

不如搵人開定

綁左fb 係咪無得解綁 ？

飛去日本玩

即刻多咗幾多人推post

如果唔安排退款我會向消費者委員會投訴同向海關報案告佢違反商品說明條例，cy同網易玩到咁大我一定奉陪到底

G持

無俾玩家選擇權真係屌你老母

SV二週年活動就係呢個

要整返個第一頁FAQ先

簡單黎講，cygame 將Shadowverse港澳營運權買咗俾網易，港澳玩家被逼轉去大陸Ser玩，8月14號之後國際Ser會Block港澳IP。

FAQ

A 點申請退款？

A Steam/日版玩家受唔受影響？
Q 會Block港澳IP，公告寫明“無論是否將遊戲資料轉移至《影之詩》，於2018年8月14日(二)所實施之伺服器維護過後，用戶將無法於港澳地區登錄遊玩《Shadowverse》。”

連登SV苦主 line grp 歡迎加入

諗到再寫 有冇巴打有野想加

想問就算STEAM版 之後係咪都玩唔到

係既今日任務都廢時打 直接退算

我電話都唔玩SV
轉黎都無撚用

封ip

垃圾GAME都課，抵啦

咁趕客 咁拜拜

係估唔到抽中主戰者既同一日就退坑

有無人知道網易或cy 係香港有無分公司或辦公室？之前天堂m都有類似事件大量玩家投訴，有office既話海關易做好多

轉去爐石算

好彩冇課過
可以del game

退款點搞

cy未覆

客服實講埋D官方說話

原本諗住棄爐石玩sv
依家即係逼我玩返爐石姐

仲未覆我STEAM版受唔受影響,食屎啦垃圾GAME

愛爐石

直接搵返google play同steam退有冇得諗

3個月內有機既,再早d佢理閪你

之前用steam版課金,有冇得退
撳落去客服冇退錢揀

方死佢唔係因為中國個垃圾ser唔夠玩家,想一口氣食埋港澳既玩家咩屌
要我轉去大陸ser同大陸人玩,我寧願棄game
隻game出左無耐就入坑,呢家你搞d咁既野,得,一拍兩散,唔撚玩

好似有人話M區得個十幾個
唔知係咪真

應該無咁誇,但係大陸營運加上要同班9成都係斷線bm既垃圾玩
又無左每日登入獎勵,你比錢我我都唔撚玩

平時話打機唔講政治

依家政治搵到上門

咁steam係咪用vpn玩+轉國旗就冇事?

應該得既,不過仲有冇人玩就另一回事

兩個月是從哪個分段開始打起？ AA到大師兩個月我信。 。 。你要說從新手1到大師兩個月= =M
國服現在已經兩個月了，大師統計一共6個= =M
AA加起來都還沒有一千。
至於開服一個月的時候，到A剛剛好一千人，最高AA，個位數。

之前打生打死，最後一場空
凡所有相，皆為虛妄
無上正等正覺

阿門

點解網易會覺得我地無國際服玩會玩大陸服 ？

到時係香港做下宣傳賣下廣告，點都有傻仔唔知頭唔知唔走去玩

改撚到d字九唔搭八話怕覺得太暴力
屌你老母吸血鬼都叫暴力？
真係傻得好交關先會走去玩

有小小骨氣就棄GAME 強制轉人區真係當港澳玩家係狗

[賣港營運] Shadowverse 闇影詩章 集體退款棄Game [27]

希望用vpn可以玩得番原本個acc

有骨氣D啦 出賣香港人既game都玩 正一child登仔

玩左兩年，d野話無就無點會接受到

香港真係垃圾地方
外國會當你係中國人
支那又唔會當你自己人
香港高官剩係為自己賺錢
又無澳門有葡藉

爐石都係網易

玩唔玩都要你管

笑撚死 LA G GAME

做人定做狗緊係唔洗人管

del game

不過呢個post不嬲都少人 其實應該冇乜香港人玩 就算強制轉過去 人數都唔會多好多
cy就冇咩所謂 但網易就不智 偷雞唔到蝕渣米

狗都唔撚玩

幫手填一填啦

暫時有幾多人填？
夠唔夠200人？